(健身jj入)上胸先定平胸卧推先

平時胸day入到gym房即刻平胸卧推
跟住先上胸
平胸做完最大重量 上胸就冇乜力
各位覺得應該重視平胸定重視上胸多啲？

上

上+dips
No 中/下

即係應該上+dips
跟住先平dips?

平先

我本身都係咁諗
因為話晒都係平卧係多肌群訓練
但去到而家覺得上胸好廢咁

只做上推就夠了
做完上就做dips

平胸臥推
上胸fly
上胸推
平胸fly
平胸推
dip

dip借係？

試下去感受下肌肉 做平卧其實係全面練胸,特登去諗tune incline 同decline 不如乾脆少少，留意手嘅位置

雙槓屈臂，身傾前落

如果你初做新手
操大平胸先慢慢上胸
平胸要大size先有上胸個效果

thanks

一定平先 唔信自己望下其他人點做

平胸推即係點？

係咪應該注重肌肉感受到多過重量
發覺做得輕啲感受好啲 但唔做重又好似冇乜進步

中上下左右斜上斜下左斜右斜 全方位都要 唔係就變7胸

好嘅唔該師兄
等我操多幾個月平先

玩健力定健美先

我玩開健美 但唔重又滿足唔到肌肥大

咁講啦，你嘅肌肉唔會知道你做緊幾重，淨係識感受肌肉拉扯的張力（tensions)，所以結論係憑身體感受咩重量適合你。

唔該師兄 咁我應該會重量驟降咁樣做 多啲注意肌肉感受度

人地上網亂學就唔好理佢啦